起初，時事台取消波台人的時候， 我沉默了，因為我不是波台人。

起初，時事台取消波台人的時候，
我沉默了，因為我不是波台人。

當他們取消感情台人的時候，
我沉默了，因為我不是感情台人。

當他們取消娛樂台成員的時候，
我沉默了，因為我不是娛樂台成員。

當他們取消成人台的時候，
我沉默了，因為我不是成人台。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

好sad

當他們取消成人台的時候，
我沉默了，因為我不是成人台。

我諗應該係咁樣先岩

Fight for freedom
Stand with ball toy

當他們取消成人台的時候，
我立即屌牠們老母！

我地動物台被你打動了

我上年滿咗18碎
做埋割禮
點會唔係成人

樓主打少左句結場白

當初波台狗逼害利迷你地唔出聲？

我站務台人 睇到喊左

cctoy話好多會然唔係成人
會俾人影響

光復連登
波台革命

你做乜鳩？

你要再碌落啲 佢舊年深黃 比時事台搞到深黃轉深藍

agree

屌 又真係喎

打倒時事台霸權主義

時事台係用黎搞笑, 平時想睇笑料先入時事台

推